律政司、保安局、六紀律部隊首長發稿 全力支持配合國安法立法

【有線新聞】律政司、保安局及六個紀律部隊部門首長晚上分別發稿，指全力支持和配合國安法立法。

新聞稿表示，保安局局長李家超連同警務處、海關、消防處、懲教署、入境處及飛行服務隊六個部門首長，全力支持中央制定國安法，李家超會帶領各紀律部隊全面履行應有職責，確保相關法律在香港有效實施，竭力維護國家安全，國安法草案提及警務處設立專職部門處理相關案件，保安局說會全面配合，籌備工作已經展開。

律政司司長鄭若驊就指，草案的說明清晰指出香港維護國家安全時，應當尊重和保障人權，並依照基本法和國際公約，保護香港居民享有的權利和自由，她認為可以釋除公眾的疑慮，將會率領律政司全力支持和配合國安法立法工作。

我都支持呀，你唔通過我邊有 BNO !

草案的說明清晰指出香港維護國家安全時，應當尊重和保障人權

新聞嚟？

快啦支乜撚野持
你班走狗有得唔支持咩
上面叫你地吠就吠架啦

你唔通過 美國點做野

等ＢＮＯ平權第一步解決後，之後就要英國通過ＭＡＧＮＩＴＳＫＹ ＡＣＴ

等班畜牲明白，奶共做死一世大灣狗

消防處同飛行服務隊都係藍？

港共依家常態係成日結黨拉人陪態

葬*

你以為政府喺黃

支持，最好聽日就過

x 喺
✓ 係

好呀 大大力唔好縮呀

你立啦我知你地支持啦

同舊年逃犯條例講嘅嘢一撚樣 稿都唔洗再寫

特首代唔代表曬所有香港人啊咁

弱弱一問
公務員又話政治中立
點解可以出聲明話支持???

支持中共不是政治

政治（中）共（立）場

制裁名單 快撚d過 我要攬炒

又黎？
早幾個星期先玩過一次